本來見now跪低，舊客$280就有得睇世界杯都心郁郁

但一見間仆街rent smart特約世界杯
就連全民睇波派對啲腳都唔想睇
人人都想安居樂業
無錢我咪去住劏房
再唔係瞓麥當勞
霸你間屋嚟住替死咩？
又唔講下啲業主幾仆街？
有一晚睇東張西望
個業主控訴租客整壞佢個雪櫃
於是叫租客quote三個報價俾佢考慮
跟住個租客唔理佢
整完
業主唔肯俾錢
於是直接在下期租金扣起維修費
個業主對住東張西望梗係瓜瓜嘈
但班偽記者又唔問下個仆街雪櫃壞左正常家庭點煮飯
仆街消委會一千幾百消費就嘈嘈閉
成萬蚊一個月仲要commit成年嘅租務糾紛就唔撚理
租客唔撚係真金白銀拿出來做消費者？
各大傳媒都偏幫啲仆街業主
到cctvb最近自己個視帝都做租霸
先容許佢講話佢阿媽仆親入ICU
你阿媽自己仆親就可以毀約？租約有咁寫咩？
不過佢係視帝，cctvb實話佢啱
小市民就聽仆街啦
Anyway,而家唔係想閙cctvb住
仆街now/viu 播rent smart個廣告中傷租客令我好嬲
決定佢哋繼續播呢個廣告的話就唔撚睇世界杯
有李昭南、嘉殷腳都唔睇
波都唔撚賭，而且場場假波點賭？
我哋租客個個都係仆街冚家剷
成日諗住做租霸
點配睇世界杯？

病發?

好好保重

所以要戒睇世界杯

街談網議：租務私怨 網上恫言斬房署職員

服務到期cut淨now新聞台
我哋呢啲租客唔配睇now
留俾業主睇啦

樓主有無考慮到醫院作進一步檢查

詳細可以問下精神科或者言語治療

你成大篇文咁長，隻隻字我都明

但我真係唔知你嗡乜鳩

有無睇廣告㗎？

好多now sales攻擊人哋病情